除左老馬,仲有邊個曾經被咁樣招待?

幾條友圍又推又拉又踢都搞唔掂

老馬真係

link 已紫

老馬強得令人難以置信